 \chapter{Introductie}

 \section{Introductie}

 In het kader van de cursus V1-IPASS-15 aan de Hogeschool Utrecht, hebben de studenten van klas V1D de opdracht gekregen een casus te bedenken. De casus zal gedurende dit project als basis dienen voor de verschillende eindproducten.

 Dit document dient als voorstel voor de door mij bedachte casus. Na het ontvangen van feedback zullen delen ervan worden herschreven. Hierbij word telkens het versienummer opgehoogd.